有個爭位post，見部分人撐陳浩民個支那老婆

仲想話支那人唔係原罪
我想講，支那不斷派人去香港，去其他國家，除左爭奪資源，最大原因係想滲透，對其他國家政府有影響力
支那係想透過呢樣野去控制全世界。侵侵識睇，好多人都識睇，但係到左呢d時刻就好多人左膠上身
根本每一個支那人都係有份做緊呢一件事，所以仲點可以講支那人唔係原罪？

為大義真係有必要趕走支人

佢嫁左落黎香港
就係香港人黎啦

咁唔怪得你係支那人

我落得黎香港就係香港人

支唔支持陳浩民老婆一件事，吊唔吊鳩個港女係另一件事。